[Youtube屌你老母］徐加睛新歌《十四天》講肺炎被隔離既心情 都中黃標

到底「武漢肺炎」嘅威力有幾大？原來單係喺hashtag打呢四個字，已經足以令到YouTube面色大變。

話說歌手Rona徐加睛近日推出咗一首自己有份作曲嘅新歌《十四天》。顧名思義，呢首歌嘅創作靈感，係源自武漢病毒性肺炎嘅疫情。但當佢將呢首歌嘅MV，分別upload上Facebook同YouTube之後，佢就發覺MV喺YouTube嘅click rate，竟然出奇地遠低於Facebook。初頭佢都不以為意，直到今日中午，當佢再click入YouTube條link嗰陣，先至發覺條片原來已經被「黃標」，即係被評為「不適合多數廣告客戶」。

Rona質疑，「武漢肺炎」本身係一場全民都要共同面對嘅疫症，唔應該被視為一個敏感政治議題。佢強調，呢首歌係因應香港人面對疫情嘅實際境況而誕生。對象除咗包括一眾飽受壓力嘅前線醫護人員之外，亦希望可以為香港人帶嚟點滴嘅鼓勵。由始至終，佢並無將內地人，列為呢首歌嘅目標受眾。如果單純因為hashtag有呢四個大字，YouTube就要加以封殺嘅話，佢會感到相當無奈。

有興趣聽呢首歌嘅朋友，可以click入下面條link：

Btw好聽過牛華學友9條街

黃標左係米無得洗白番?

有
但通常一出片最多views
後尾解番都蝕大部分

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

同黃世澤講既一樣，武漢肺炎、口罩已被 google 支那員工列入 ban 既 keyword

咁撚仆街

youtube因為64既片比大陸注資養肥之後再推大陸自己既人入去做亞洲統籌
只要錢一直有投入youtube到最後一定做到咁樣
而最有可能令到個個人都就範原因係
大陸用開放市場黎逐個擊破
開放市場呢招應該都係萬試萬靈
由97時李+x開始用到而家都未失敗過 d錢同話事權就係咁送去大陸
就係為左可以係開放市場時得到最大佔有率
只係到而家都未開放市場 只係利用呢點黎從中得益

佢d野唔多可信
不過肺炎黃標係全世界定只限華語區？

啱啱有巴打貼

外國已經早幾年講過youtube有幾個重大問題
youtube黃標只係其中一個
Part 1:

Part 2:

14天的光陰不算悲劇收場